你哋班仆街晶片就晶片，芯乜柒片

冇嘢發表，如題